Toch is het best oppassen; en niemand weet zo snel als een kind toen hij moet overgeven.
"Wendy, laten we [laten] go home," riep John en Michael samen.
"Ja," zei ze, met hen.
"Niet-nacht?
", vraagt de lost boys ontredderd.
